1. Question: What is the main topic?
Answer: A measure of the amount of carbon dioxide released into the atmosphere

2. Question: What are the key points?
Answer: A measure of the amount of carbon dioxide released into the atmosphere

3. Question: What details are discussed?
Answer: A measure of the amount of carbon dioxide released into the atmosphere

4. Question: What is the conclusion?
Answer: A measure of the amount of carbon dioxide released into the atmosphere

5. Question: What is the main topic?
Answer: promoting sustainable development

6. Question: What are the key points?
Answer: individual's behavior, age, gender, and economic status

7. Question: What details are discussed?
Answer: long-term shifts in weather patterns and average temperatures

8. Question: What is the conclusion?
Answer: long-term shifts in weather patterns and average temperatures

9. Question: What is the main topic?
Answer: Rising sea levels

10. Question: What are the key points?
Answer: Rising sea levels

11. Question: What details are discussed?
Answer: extreme weather events

12. Question: What is the conclusion?
Answer: negative consequences for people, wildlife, and the planet as a whole

