1. Q: What is Python?
A: PYTHON Python is a high-level, interpreted, and versatile programming language known for its simplicity and readability.

2. Q: What is it used for?
A: It was created by Guido van Rossum in 1991 and is widely used in web development, data analysis, artificial intelligence, machine learning, automation, and more.

3. Q: What is Easy?
A: Simple and Easy to Learn: Its syntax is clean and mirrors natural language, making it beginner-friendly.

4. Q: What is Interpreted?
A: Interpreted Language: Python executes code line by line, allowing for easy debugging and interactive coding.

5. Q: What is Cross?
A: Cross-Platform: It works seamlessly on various operating systems like Windows, macOS, and Linux.

6. Q: What is Extensive?
A: Extensive Libraries: Python has a rich set of libraries like NumPy, Pandas, TensorFlow, etc., for various tasks.

7. Q: What is Dynamic?
A: Dynamic Typing: You donâ€™t need to declare variable types explicitly.

8. Q: What is Community?
A: Community Support: Python has a vast and active community, ensuring quick help and robust resources.

9. Q: What is Development?
A: Web Development: Frameworks like Django and Flask.

10. Q: What is Data?
A: Data Science: Libraries like Pandas and Matplotlib.

